各位手足，我地真係倒數完畢

代post ，feel到當中絕對既無力感

一月十九日/農曆新年，將會係我/你正式決定退場與否嘅日子。

一月十九日，悲觀去睇，係最後一次送頭大遊行、掩護和理非離場、前綫又捉一大堆、殘存者沒有時間繼續殘存、各位勇武嘅生命亦倒數完畢、抗爭者嘅親人一次過被捕、用香港人最喜歡嘅法治當遊戲玩弄手足、連坐法、未上庭先被自殺、狗屋狩獵遊戲——香港其實好細，惡人實在太多，滅族只是時間問題。

一月十九日，我會幻想，十萬人安頓好後代子孫，勇敢起一場武力革命。靖康恥，猶未雪。壯志飢餐胡虜肉，笑談渴飲匈奴血。待從頭、收拾舊山河，朝天闕。佔領一個據點，佔領一座失去法治嘅地方，用生命影響生命，令政治人物生命收到威脅，令中共出老解，令世界因中共而亂。內戰必須有人犧牲喪命，這本來就是人類原始族羣戰爭，是兩種極端人性嘅對抗。當為_____而戰一方倒下，不同政治與人性光譜相繼重現，重塑社會，香港獨立。

普通大遊行裝修只係勇武吊命話俾你知仲在生，只剩下和平遊行時，唔好忘記你有份為狗爭取時間研究新玩具新法律罅虐殺我哋同你。

心知自己奶野嘅小隊同孤狼請自行決定19/1應否落場，你哋好多已經俾狗mark撚實咗幾個月。

2020——起義

抗爭聯合育成

我都知自己講既野都冇乜人會聽

自己冷手打個熱飛機可能會開心啲

到底我第幾多個post先會有人幫推

推
-----------
香港獨立 唯一出路

當以為自己可以做啲野既時候先發現唔好意思，你未夠班

推

各位手足我唔想我手足死呀

幫下手比大家見到呀

真係想武力同狗對攻嘅話，冇組織咁打其實有冇勝算？

話我情緒勒索都好但係真係冇乜手足剩番低

推
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

119

個日我會交代好所有野 歷史會遺忘定係歌頌我
天，你佑不佑我

若果唔將運動黎個緊急發燒，我相信不出三個月，先會係勇武全部團滅。六個月，所有勇武手足既支援同屋企人全部被捕。一年內，包括文宣在內，所有手足就算唔被殺，都會比清算，最低限度都會係全部被監視

我保佑咁多位一齊同行手足，包括我自己

你話我冇撚用都咁話
武力唔對等既情況下
200萬人拎氣油彈扔 對家都係唔會輸
法國政府有民選政府 都冇跪
何況中共呢d暴力組織點會落台

基本上係人都知武力唔對等，基本上大家都係等緊死。你自己睇連登其他post都見到，場運動靜左一個月都冇，手足已經被清算，被殺，被跳樓，乜尻乜柒乜都有。我地靜落黎既同時，都比足時間對家做功課。

你唔係真係以為班垃圾狗真係垃圾掛？

so mean
但

唔岩聽，又屈唔到你毛
最後就係變到咁無人回覆
因為行動既人已經唔上 / 上唔到連登了

又黎end game呀？